admin 我想知呢個post搬去政事台嘅原因係乜?

係咪所有metoo post都要搬?
定係因為有人嗌交?
我想講所有metoo post都有人嗌交
定係因為#2436蔣介石入咗嚟?
佢入嚟我控制唔到喎
admin希望你有個解釋

老夫子都驚俾人metoo

定係所有有罵戰嘅post都應該搬去政事台?
噉連登9成post都應該搬喎

改名五毛蔣介石

metoo關政治咩事?係邊個黨派?

.